{
  "questions": [
    {
      "question": "¿Cuál es el nombre real de Iron Man?",
      "options": [
        "Tony Stark",
        "Steve Rogers",
        "Bruce Banner",
        "Peter Parker"
      ],
      "correct_answer": "Tony Stark",
      "code": null
    },
    {
      "question": "¿Qué gema del infinito controla el tiempo en el Universo Marvel?",
      "options": [
        "Space Stone",
        "Reality Stone",
        "Time Stone",
        "Soul Stone"
      ],
      "correct_answer": "Time Stone",
      "code": null
    },
    {
      "question": "¿Cuál es el nombre del planeta natal de Thor?",
      "options": [
        "Asgard",
        "Midgard",
        "Sakaar",
        "Jotunheim"
      ],
      "correct_answer": "Asgard",
      "code": null
    },
    {
      "question": "¿Quién es el enemigo principal de Spider-Man?",
      "options": [
        "Doctor Octopus",
        "Green Goblin",
        "Venom",
        "Loki"
      ],
      "correct_answer": "Green Goblin",
      "code": null
    },
    {
      "question": "Escribe un código en Python para imprimir 'Hello, world'.",
      "options": [],
      "correct_answer": "print('Hello, world')",
      "code": "Python"
    },
    {
      "question": "Escribe un código en JavaScript para declarar una variable 'x' y asignarle el valor 10.",
      "options": [],
      "correct_answer": "var x = 10;",
      "code": "JavaScript"
    },
    {
      "question": "¿Qué sustancia es necesaria para que el Capitán América tenga sus poderes?",
      "options": [
        "Vibranium",
        "Adamantium",
        "Strontium",
        "Super Soldier Serum"
      ],
      "correct_answer": "Super Soldier Serum",
      "code": null
    },
    {
      "question": "¿Cuál es el nombre real de Black Widow?",
      "options": [
        "Natasha Romanoff",
        "Wanda Maximoff",
        "Carol Danvers",
        "Jessica Jones"
      ],
      "correct_answer": "Natasha Romanoff",
      "code": null
    },
    {
      "question": "Escribe un código en C++ para calcular la suma de dos números.",
      "options": [],
      "correct_answer": "#include <iostream>\n\nint main() {\n    int a = 5;\n    int b = 3;\n    int sum = a + b;\n    std::cout << 'The sum is: ' << sum << std::endl;\n    return 0;\n}",
      "code": "C++"
    },
    {
      "question": "¿Quién es el archienemigo de los X-Men?",
      "options": [
        "Loki",
        "Red Skull",
        "Magneto",
        "Kingpin"
      ],
      "correct_answer": "Magneto",
      "code": null
    },
    {
      "question": "¿Cuál es el nombre del equipo de superhéroes liderado por el Profesor Xavier?",
      "options": [
        "The Avengers",
        "The Fantastic Four",
        "The X-Men",
        "The Defenders"
      ],
      "correct_answer": "The X-Men",
      "code": null
    }
  ]
}
